{
    "question": "Berikut yang termasuk dalam motif ekonomi bagi pengusaha ialah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Biaya produksi setinggi-tingginya.</p><p>\u2022 Mencari keuntungan sebanyak-banyaknya.</p><p>\u2022 Meningkatkan hasil produksi agar berlimpah.</p><p>\u2022Menerima pegawai sebanyak-banyaknya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pekerjaan-warga-masyarakat-di-pedesaan-pada-umumnya-di-bidang-682",
            "question": "Pekerjaan warga masyarakat di pedesaan pada umumnya di bidang ...    tolong jawab yg bner\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong><strong> </strong><strong>pertanian</strong></p><p></p><h3><strong>Pendalaman</strong></h3><p>di sisi lain, warga <strong>pedesaan </strong>juga bekerja di bidang <strong>peternakan,</strong><strong> </strong><strong>perdagangan,</strong><strong> </strong>dan <strong>perkebunan</strong></p><p></p><p>lahan pertanian di pedesaan juga masih sangat banyak, yang menjadikan warganya bekerja pada sektor pertanian</p><p></p><h3>#BersamaOmeonat</h3><p><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>D</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>R</strong><strong>u</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>h</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-4-kebutuhan-pokok-masyarakat-858",
            "question": "Sebutkan 4 kebutuhan Pokok Masyarakat\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>makan minum pakaian  rasa aman</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Sandang(pakaian)</p><p>2.Pangan</p><p>3.papan(Tempat Tinggal)</p><p>4.Pendidikan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>;&#039;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anisme-adalah-abentuk-kepercayaan-yang-memujabatu-bbentuk-484",
            "question": "Anisme adalah ....    a.bentuk kepercayaan yang memuja.batu \r\nb.bentuk kepercayan asli.nenek moyang \r\nc.bentuk kepercayan.mempunyai gaib \r\nd.bentuk.kepercayaan.yang memuja roh haluss\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>d. bentuk kepercayaan yang memuja roh halus</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-dampak-tanam-paksa-bagi-rakyat-indonesia-1-p-841",
            "question": "Berikut ini adalah dampak tanam paksa bagi rakyat Indonesia.    1) Pajak Besar.\r\n2) Menurunya jumlah. penduduk di Indonesia.\r\n3) Mengenal teknik menanam berbagai jenis tanaman baru.\r\n4) Mengenal tanaman dengan kualitas ekspor.\r\n5) Terlalu banyak waktu untuk kerja keras di kebun.\r\nYang merupakan dampak positif tanam paksa adalah...\r\na. 1);2)\r\nb. 3);4)\r\nc. 5);1)\r\nd. 2);3)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.3):4)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 3);4) </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menumukan-sate-enak-daerah-baleendah-548",
            "question": "Menumukan sate enak daerah baleendah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ngegas cuman mau nanya yang mana ya pertanyaannya?:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-asas-dan-fungsi-hak-hak-atas-tanah-yang-diatur-dalam-und-525",
            "question": "Apakah asas dan fungsi hak-hak \u00a0atas tanah yang diatur dalam Undang-Undang Nomor 5 Tahun 1960 Tentang Undang-Undang Pokok Agraria \u00a0UUPA) sudah melindungi hak-hak \u00a0rakyat Indonesia atas tanah.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah prisma segitiga siku-siku mempunyai panjang sisi siku-sikunya 12 cm dan 16 cm jika volume prisma 2.34 cm tinggi prisma adalah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sebuah prisma segitiga siku-siku mempunyai panjang sisi siku-sikunya 12 cm dan 16 cm jika volume prisma 2.34 cm tinggi prisma adalah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terbentuknya-tanah-pada-awalnya-dimulai-dari-proses-866",
            "question": "Terbentuknya tanah pada awalnya dimulai dari proses\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>proses terbentuknya tanah itu dimulai dari pelapukan batu, baik fisik maupun kimia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-jelaskan-sejarah-dari-senam-410",
            "question": "11. Jelaskan sejarah dari senam?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>senam itu berasal dari bahasa yunani kuno yaitu gym </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>senan adalah gerakan tubuh yang dilakukan oleh manusia </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "neolithikum-berarti-zamanbatu-baru-hasil-kebudayaan-dari-zaman-932",
            "question": "Neolithikum berarti zaman.batu baru, hasil kebudayaan dari zaman ini adalah....    a.gerabah dan.nehara \r\nb.kapak persegi,kapak lonjong \r\nc.beliung persegi\r\nd.bejana perungu \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. <strong> </strong><strong>kapak </strong><strong>persegi</strong><strong> dan</strong><strong> </strong><strong>kapak </strong><strong>lonjong</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga dapat bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.kapak persegi,kapak lonjong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelas-kan-bagaimana-penderitaan-bangsa-indonesia-akibat-penjajaha-278",
            "question": "Jelas kan bagaimana penderitaan bangsa indonesia akibat penjajahan pada masa VOC",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-beban rakyat semakin berat karena harus menyerahkan sebagian tanah dan hasil panen, membayar pajak, mengikuti kerja rodi, serta menanggung resiko apabila paling gagal.</p><p>-kerja paksa, rakyat harus bekerja tanpa diberi upah dan makan sehingga banyak penduduk Indonesia yang mati dan kelaparan.</p><p>-banyak penduduk yang dijual ke luar negeri.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}